藍色商戶被踢爆，仲話比負評既巴絲「食太多催淚彈壞腦」

事源

後續

有假帳號即時護航，仲話比負評既巴絲係食太多催淚彈
食壞腦
然後再有假帳號刷正評

張老闆似乎請左唔少網絡打手，大家識做

附上Facebook連結：

Openrice連結：

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

Push

推